孟晚舟事件中共嘅理據 完美反駁港共修改《逃犯條例》嘅理由

中共鬧加拿大引渡孟晚舟去美國，話係牽涉政治罪行、唔應該引渡，其實正正全部反駁曬港共話《逃犯條例》包括埋大陸無問題嘅理據：
1.
港共：淨係中港兩地都係罪行、嚴重罪行先會引渡返大陸，政治罪行唔會有事

中共：美國見孟晚舟「違反對伊朗制裁」未必喺加拿大構成罪行，特登加多條詐騙罪方便引渡去美國

結論：中共只需要求其安插多條喺香港都係罪行嘅罪就可以引渡佢認為係政治犯嘅香港人返大陸

2.
港共：有法庭把關，無證據唔會批准引渡返去

中共：加拿大引渡條例包括美國就係基於加拿大信任美國審判制度，加拿大法庭唔會喺美國審之前審一次、亦唔會再考慮佢喺美國會唔會得到公平審訊先，只係睇證據初步有無可能構成罪行，門檻比起「超越一切合理疑點」嘅刑事定罪標準低好多

結論：到時香港法庭亦會基於香港立法會通過逃犯條例修訂時信任大陸有公平審訊嘅嘅判斷，只係睇證據初步有無可能構成罪行、而嗰條罪行同樣喺香港係罪行，就會引渡大陸聲稱係罪犯嘅人返大陸審訊

台灣謀殺案條仆街一定要捉，但方法係修訂《逃犯條例》「包括中國，但不包括中國大陸地區及澳門」，咁樣一來唔會承認台灣係獨立國家，二來唔會令香港人隨時引渡左去無公平審訊嘅大陸同澳門受審，政府同建制派如果真係為左解決台灣謀殺案件事，根本無任何反對呢個方案嘅理由，而家推出呢個綑綁埋大陸入去嘅方案，搞到遲遲通過唔到，令台灣謀殺案條仆街逍遙法外嘅，正正就係特區政府班仆街

典型大愛支大左膠，今日仲會咁撚On9寫咁多隻字同共狗講道理？？？？

利申：內文一隻字都冇睇過！！！

樓主你講得好啱。

Show Blocked User - 9錢1心

咩事，D回覆中間隔左成九日既

點解咁耐都冇人回
幫樓主推下

推

係喎

推完都冇用
民賤聯一樣會全票通過

發現呢個post推返上水嘅人

值得一推

Push

中共：龍門任我搬！我鍾意點就點！吹咩！吹咩！

人治政權連證據都可以變出黎

個問題根本唔係罪名輕重

我真係唔知所謂「香港法庭把關」可以憑咩推翻中國法庭嘅判決，家陣司法覆核已經一大堆話香港無權管嘅案已經有一大批

作為外國公民係要擔心自己個下場有機會好似康明凱咁

當你個主權國同共匪國有紛爭果陣無啦啦俾人拉兼用呢招做合法洗頭艇拉上去無限期監禁

有d狗官就口口聲聲吹咩公義，明明有其他方法你唔做，係要攞香港個法律招牌黎較飛危害其他國家公民同香港人嘅人生安全，公義？俾人拉左上去無得保釋果班人有無人俾公義佢？

叫人唔好政治化，諗下你自己個殖民主一路攞法庭黎做緊咩先啦

咁又可以點？阻止到咩？

這就是中國

5毛退散符

感謝大家推post
之前俾五毛ruin左個post感激大家推返上嚟

「法夢」嘅專家「比卡超」黃啟暘最近有更專業詳盡嘅分析
【比卡超】【今次仆街了】《逃犯條例》修訂之後，法院根本把唔到關！！

最緊要推到多D人關注

push

寫得好，返去先睇

好恐怖
咁實用嘅文竟然沉咗